韋帕，你現正進行非法集結

請立即離開比尋日投訴既到既人繼續做野